求文宣印刷公司

各位巴絲
我想印文宣貼紙
有邊間黃底印刷公司介紹？

留名 同問 最好有埋平價大量彩印

太安樓

有貼紙印嘛？

想要source多啲 一人print啲都好

最好有timeline嗰集

問過fingerprint報價
佢唔印政治野 抽政治水 發抗爭財

我諗咁樣依然可以算係良心鋪頭掛
其他有其他手足俾comment
不過喺艱難時候應該個個都有唔同concern

我都係見有巴打講起我先問佢

利申新界牛 九龍都大把選擇 唔通貪佢柴灣近咩

同問：邊度可以印防水貼紙

929 同101 記住要聲援新疆！
將香港抗爭視野帶去具有國際使命感既層次
將香港抗爭成為世人既共同任務!!
101黑布蒙眼靜坐行動(舉標語) , 以令世界關注新疆人權問題。

需要大量人手入黎group 俾意見幫手做文宣!!!!!!

已fc一場誤會
大家加油

嘩屌

係一場誤會

請問係邊間呀，果度有三間

最近萬0果間